今晚啲分化割𥱊Post多到痴線 重申一次絕對不割𥱊

絕對不割𥱊 只係覺得有野要改善

唔好傷害記者同救護員
呢個行為錯得理譜 錯到同popo無分別
我明 可能現場環境氣氛導致 或者有鬼
但真係要Set條底線比自己
捉完鬼要挷要私刑 要乜都好 唔好係有記者既環境下做
咁呢句係廢話我知 因為實會有記者
所以好遺憾地 絕大多數情況下係無乜野可以做
點解 因為我地打緊正義牌 文宣組一定要打正義牌
唔好自己提供黑材料比對家
當然私底下尋人 麻包袋 抹黑起底參軍器官捐贈 呢啲就喜聞樂見啦

其實民意我地已經有 過左811已經唔係黃藍而係黑白之分
但今晚之後文宣組要做返好多PR去解決公關災難
總之記住我地角色點都要係被壓迫既一方
be humble係好緊要 我地共勉之

冷氣軍師/和理非們
唔好下下話輸哂
前線popo做幾多柒事 每日出幾多PR災難
4點鐘大Sir有無同佢割？無 因為一割就失軍心所以老閪都唔會割
日日開記者會洗白 幾柒都好至少穩定軍心
而我地比popo更加進步既點係
我地會反省 會認錯 而且我地絕不割𥱊！
今日既事無大家想像中咁大鑊 失左部分人既民意唔會輸
比外國人屌破壞國際形象 唔會輸
分化 割𥱊 自己搞到自己心灰意冷 呢個先至真正輸 唔好再分化

冷氣軍師 或者好似我咁事後車大炮既人
be humble
be humble
be humble
每一句彈劾都打擊緊前線手足士氣
始終佢地先係現場啊
唔好下下屌同埋屌細力啲啦
心急就個個都心急 姐姐我都好撚心急
但同得中共鬥就預撚左要行好漫長既路

總之 我愛大家 我愛你地機場既每一個

光復香港 時代革命

十連自推

3毛比狗屌

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

Pish

1

2

同意！我愛你地！

3

4

5

6 瀨屎都唔割！！！

7

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散開，不包圍

721 805 811

大大力推

8

9

10
I love you all

right

我希望大家可以保持我地係「受害者」喱個身份。

有喱個身份保護我地做咩都有人同情，就算俾人屌

都會屌得細力啲。

一旦我地變成「加害者」，我地做錯少少都會無限

放大。

一直以嚟，我地登報做文宣都係想塑造形象俾人

睇，我地需要有大義喺手。

林鄭要打壓我地都要屈我地係港獨先啦。

共產黨玩權鬥都要話自己係打貪。

希望大家可以冷靜思考下！

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

係要出返呢啲正能量post先得
其實今晚件事係畫面唔係幾好睇之外
又有咩咁大不了呢
值得嘈黎嘈去咩？
認真 學下何妖死都唔割牛屎佬既堅持
就算係痴線佬都真係有值得學習既地方

太多五毛做嘢
每次有呢啲post就無視/使用不推文功能
可以用返不割席 不分化 或者討論嘅post洗走啲五毛post
唔好比人帶到風向